越南妹 cover KPOP 熱舞！屌打原作！

又跳得幾好睇

本地越南妹都似大陸人